Fujifilm XT10 定A3

最近多左旅行同出trip,
原本果部Nikon j2又壞左
想買部普通相機跟身
暫時睇啱左XT10同A3
其實兩部分別大唔大？
如果買XT10除左原裝鏡仲有無第二d鏡介紹？
上網睇如果連18-55鏡好似有少少over budget
定還是16-50已經幾好用？

主要影景多，人/建築/動物都會間唔中影下，所以可以zoom近d就最好

用得好 16-50都可以影得好
睇budget做人架姐

用緊XT10 + 35F2
細細部幾正